諗到個方法，機場出市區平好多

上車扮唔見銀包，青馬落車，之後青馬上車再扮

hi 支拿人

坐機鐵，機場無閘，可直接上車
出到九龍站「捐」閘
可享23分鐘到香港既便捷
仲簡單個個站落車上車

雞鐵一定無查飛狗

成日都有喎

縮入個大gip 度未得 仲可以出國

點過安檢

叫齊昕帶你過lor

慳錢家族

A車3 40蚊都慳

行路唔洗錢添

E車$15咋喎

乞衣狗

扮遊客, 搵D專劏遊客嘅機場DC9
到市區等佢開口劏你2000蚊就大返佢, 一係報警一係就咁算